App Store 新規要求所有應用都有隱私政策

蘋果公司宣佈，從 2018 年 10 月 3 日開始，所有新的和更新的應用進程都將需要一個隱私政策，以便提交到 App Store 或通過 TestFlight 進行 beta 測試。蘋果已經對訪問個人信息的應用進程制定了隱私政策，包括提供訂閲、接受 Apple Pay 或使用 Apple 框架(如HomeKit、HealthKit 或 CareKit)的應用進程。

App Store 新規要求所有應用都有隱私政策
現在，這一要求將擴展到所有應用進程，包括不以任何方式共享數據的基本應用進程。

在 10 月 3 日之前，App Store 上的現有應用進程不會受到這一舉措的影響，因此，一些過時已久的應用進程可能仍然沒有隱私政策。蘋果公司在其 App Store 審核指南中詳細闡述了其隱私政策要求。

隱私政策：所有 app 必須在 App Store Connect 元數據欄位和 app 內部包含可輕鬆訪問的隱私政策鏈接。隱私政策必須明確而清楚地：

指明 app/服務所收集的數據 (若有)、收集數據的方式，以及這些數據的所有用途。

確認與 app 共享用户數據 (遵從這些準則) 的任何第三方 (例如，分析工具、廣告網絡和第三方 SDK，以及能夠訪問用户數據的任何母公司、子公司或其他相關實體) 會提供與 app 隱私政策所述及這些準則所要求相同或等同的用户數據保護措施。

解釋數據保留/刪除政策，並且説明用户可以如何撤銷同意和/或請求刪除用户數據。

App Store Connect 長期以來為 開發 者提供了一個隱私政策元數據字段，供他們提交 iOS 應用的隱私政策網頁鏈接。在 Apple TV 上，沒有網頁瀏覽器，所以 App Store Connect 有一個文本框，開發者可以通過它在 App 中顯示的隱私政策全文瀏覽。

Too redundant,hard to read.

講咁大輪野,即係蘋果無做過野嘍,本身
要係5月份歐盟GDPR要求既野10月先開始做,
你話幾咁咩呢